[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(57)

各位繼續！
上一個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(56)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

Nplm

lm

負皮精留名

有無巴打知點解ap ro同roo 甘小現貨既？
Ad同bt都無現貨

求過於供
有貨都俾熟客大客唔到生客

同勞道理一樣

ap 仲要不斷縮減ad 數目
逼晒啲人去bt 買

負皮探一評測片

大mm

留名
利申：美國買

心算差戴計算機上手

出左新sub仲變大左

屌你老味d OP 新顏色核突到

岩岩買左隻Op34 Red Grape 俾老婆
睇黎discounted 左

我諗想主攻後生仔市場？隻橙色成隻Swatch咁

OP39 係官網無左

同埋 369 位變粗咗

nplm

正話都想講
最靚嘅白面唔見咗 369位index又變埋
又加到41mm 同埋啲核突配色

品味全面大陸化

Lm

Speedy Tuesday

類似以前day date stella dial
不過擺落op度就...

都係等有實物先評論
全部3D RENDER圖來既

38.5mm 正

369位好似求其改咁

比多人認識下百年靈係好野泥

十月五日 omega x snoopy

Steelseries?

又黎？

十足go隻綠

睇完新撈再見返 speedy 真係清泉

小心d講野，好多人視買勞為人生成就解鎖

速度星期二

就算我戴開又冇需要踩低撈嘅
講真勞力士係好brand 十仔亦都係好錶
冇話speedy就清泉啲

apollo 11

只要唔好問我地邊隻保值，邊隻好炒就可以
我地唔識

跟機 Speedy Tuesday

反返兜 睇嚟大家真係對snoopy 好受落

咁多speedy

new hand lm

戴咗一個月就花咗好多

太好喇見到有人戴 polaris

更可能係大家想炒

正呀媽咪!!!!

唉，如果佢出41mm 369 我真係嘔血
而我覺得佢會

70th 版本?

仲諗佳 next target 係白面 OP，而家可以慳返

鬼佬ig都係咁屌做乜discontinue op39 尤其是黑白色 個價應該會升

之前賣左隻 想後追返
宜家不了
大把牌子又平過佢又靚過佢

最簡潔同sharp嘅白面就咁俾佢拎走咗

搵2手囉 我有隻黑面 不過我都覺得白面好靚

有冇圖睇吓
入唔到手都可以j下

利申:snoopy迷

本來都係呢隻同iwc 葡7/yacht club chronograph 2020揀緊
不過jlc個品牌/finishing/quality/movement/polaris個系列歷史都好吸引

下隻想買perpetual cal. 希望人生最後可以買到隻als嘅

就買隻 datograph perpetual 啦，滿足晒兩個願望

那有錢, 你老母
jlc finishing已經都幾top下 不過als再高一兩班以上特別係d detail位

ALS 係呢個 post 好多巴打的願望

阿爺留低左隻Rolex 16013，有冇巴打知道可以去邊換面？金面真係戴唔到

想問rr 同m 有無全名

七月中買咗隻 stowa 銅 pilot，話八月尾出貨，而家仲未有消息

yacht club chrono 白色好靚
不過44.5

睇落真係大左d

同埋個yacht club有d礙眼
不過呢隻有flyback+用自家80000系movement

出完新勞, AD係咪即刻唔會再賣dicontinued嘅舊款

如果有埋150m 防水會再好啲
條鋼帶幾舒服 又有pp 感覺

想問邊間水貨舖多omega睇？

iwc d 30m防水究竟搞咩
廣告片d人仲要戴住隻3583/3716玩yacht
潑一潑到水都唔知捱唔捱得住

見到句那有錢你老母好有同感
粗略估計要買曬啲dream watches計埋配貨要好幾百萬真係一個漫長嘅路途有無ching都有咁嘅感覺

唔係，會清埋貨尾
好似 Apple 咁

AD唔會好似apple咁減價掛

會話停產, 加價

唔會啦

師兄隻手好幼

都有15 16 cm

AD 有機會正價入手369係咪應該狗衝

買

如果我哋話唔好，巴打係咪會唔買？

有冇皮皮

車里龜其實都ok
不過本身有隻黑op 39粗用

天使話市道唔好，留返個錢
魔鬼話而家唔買 遲啲會後悔

睇相新sub同op好似薄咗少少？
官網無講厚度

無上來一排
大家好嗎
唔明點解rolex會OP 39改41

唔好換面. 換條皮帶已經會好好多

真係有既話車厘龜應該炒到飛起
其他3隻色都唔襯

車厘龜係好大機會

下邊兩隻仲叫勉強可以接受
上邊兩隻成隻玩具咁

曾經有朋友話勞係另一個世界，唔好用你對玩其他表嘅認知黎睇，一隻三針表改大1mm竟然全城熱議，又話炒停產又話要點排新款，只能講玩勞嘅野我識條L

等於話iPhone有工藝一樣…

PEPE

咁撈粗用/當sports watch又真係冇得輸嘅最硬淨一定係佢
不過運動我會揀戴apple watch

原來唔經唔覺2020得番4個月

6B/2617 nato

好彩都有隻係 16mm ...

早晨，cocktail Wednesday

個日期窗係咪對唔凖？

係。有一次禁區內較日期之後就歪了炮。
不過自用就算了又唔是咩貴嘢

等吓啦, 細廠係慢啲.

我上網訂左隻casioak，等左7個月
啱啱先出貨

iwc 啲帶有啲短
我呢啲肥手一定要加長先得. 其他品牌都冇問題.
去試錶呢條鋼帶都係窄

想問下想買隻海外限定Tudor, 行專門店問過話唔會番， 金鋪個啲就又要訂，但又報唔到價。

有無啲錶鋪會賣海外版既可以問下？

隻粉藍面其實好特別.
stowa 隻pro diver 都玩過多色dial.
隻粉藍色嗰時停產後都好多人搵.
BTW, 新OP唔用鋼帶帶出皮or 膠帶可能會好睇啲

出左新片講新水鬼
有興趣可以入去睇下

有無巴打知邊到有得訂做橡膠錶帶

想做條比隻大飛, 想要用返 iwc 原裝蝴蝶扣

淘寶果d 只可以用針扣, 1係就用佢個濕鳩摺扣

上網搵訂做全部都係得皮

幾時到香港賣街?

諗起Aquanaut 都對唔準

應該好快,唔少Media已經有sample出片講,不過買唔買到係另一個問題

留名

我幫隻 SARB 無成本 upgrade

戴開舊款43.5 新款錶徑變大好蝦人戴

今次玩下錶壇評論

支持！

咁撚熱
條錶帶係膠底都頂唔順

原來你都係巴打🙌🙌

好多SMP300

師兄講得非常仔細,期待你有上有video!

Left or Right?

如果唔係十仔係 IWC 唔知 mark 幾
一定40% off jomashop 見

想請教各位以下三隻點揀好？？

Seamaster 300 白面
IW377714
Sbga211

已經有隻Tudor GMT 諗緊買人生第二隻錶

右!!!!
菠蘿包真係唔太得…

小蝗子啦一隻運動一隻斯文

今次淨係對 OP41 堆新DIAL有興趣 唔知幾時先有實錶摸下

AP堆ROO既色咪又係咁玩

行完一轉廣華街
走得甩冇跌錢... 善哉善哉

Sbga211仲斯文

spring drive好撚正

始終都係接受唔到個粒valve

想買咩先

可惜太大隻...同埋壞左要寄番日本整好麻煩

養車先甘.....

緊係iwc啦
我都係一隻Tudor 一隻iwc

龜巴 我新手俾你段GO同sbga211毒到
想問下值唔值食多陣草直上GO?

係咪搵gs

有要求建議直上GO，機芯靚好多

其實係睇撈
發現撈多過 GS 好多（好似得一間賣 GS）
其實嗰度邊個位多 GS 賣？好少過去
網上有見到隻 Air King 5500 幾靚，但見到實物後又好似一般
反而啲 1803 真係吸引

同埋建議直上 ALS

有諗過舊裝 Air King
同埋想買 Day Date 1803

其實睇你鍾意邊個個樣多啲
GO無雪花面，
spring drive 個機械結構何嘗唔係係獨一無二

ALS要食好耐草

今日忍到手咁叻仔
除咗仲有更大目標之外冇其他原因

粗兵字面係幾型 可惜以前出勁細size

Group B

不能同意更多

香港太少人識得欣賞vc

其實我都唔清楚 how about air king 14010#diu

新手正路係seamaster300，牌子好機芯凖，小王子用7750，無其餘兩隻咁抵買，同黎緊會流行番細少少嘅表，GS同spring drive都係好野，但牌子只有表L會明，售後服務同普通精工無分別...

我好欣賞架 買唔起咋嘛

Vc啲二手真係好抵買
下隻想入返隻oversea gen1
其實有好多牌子都好underprice
之前係carousell見到隻雅典18k大明火法瑯連金帶都係四蚊左右 咩世界

利申得兩隻負皮撈

靚野係要身體力行支持下既 好多人俾’經典’呢2隻字限死左自己，經典同靚野大部人都會揀前者，前者俾人感覺穩陣D大路D，變相後者冷門D越黎越少人欣賞，更加唔好講想保值果啲

我反而覺得佢個十二邊形bezel 有啲怪

戴上手唔細㗎
條帶勁粗
錶盤下面仲有一層六角形

個字體好正
不過我中意新錶帶多啲

覺得 bezel 唔靚

舒麥加以前唔識欣賞，宜家越睇越靚

今日換左條弧形既膠帶，仲正

有d錶只適合排一手，如PP aquanaut, nautilus,因二手炒價仲貴
另一d唔介意二手的話真的好抵玩，如vc, als等，一手貶值一手玩家食左，二手抵

我夠想買雙逆跳 patrimony 啦！
哪有錢.jpg

各位巴打有冇幫襯過尖沙咀一間叫 CKLY 嘅水貨鋪？信唔信得過？另一個名好似叫bestwatch

VC真係好正

Patrimony 正牙

第一次有人用同款

之前呢度有個巴打都係同款但金圈

Speedy 配膠帶都好睇喎👍🏻

42k 呀，專門店入

江詩丹頓 縱橫四海

Engineering in progress

幾靚仔喎

真利時對抗第一21

喂屌你一大早就睇到呢啲野

依隻正！大約幾錢？

我不選第3代，是因我始終覺得oversea要有帆船才算縱橫四海
我個人感到應題帆船比透底靚
透底vc比不上PP和朗格

錶二手，條帶新嘅
夾埋六萬鬆啲

依個combination好正！

果陣因為條皮帶完全唔貼手
頂唔順大出血買鈦帶
點知換完無論舒適感同外觀
都好似兩隻錶咁
早知一開頭就疊埋心水買鈦帶啦唉

留名學野

GS出Tourbillon

寫就寫陀飛輪
但樣子似卡羅素多啲

巴打做政府

周凱旋原來係戴 Odysseus

咁好呀？
證明 ALS 真係比較難炒，同埋 policy 上都相對友善

都係出果下有 noise. 消化咗之後就靜返
始終呀躝丫戇鬆拿(葉朗程話要響全朵)
都係 dress watch 吸引啲

篇文講PP 叫俗 反而rolex就冇問題? 定係我觀念有問題

葉生成日寫嘢都係鳩鳩地
可能前面講咩唔重要，最緊要係鋪陳到 ALS = 正確選擇就可以

咁咪姐係鳩噏
論證唔重要總之出到個自己覺得啱嘅point就得

Btw咁多位巴如果Blanpain fifty fathoms (bathyscaphe) vs GO SeaQ panaroma date你地會揀邊隻同點解

fifty fathoms 靚啲喎
同埋潛水錶都係 blancpain 比較正宗

白麵包啦

本來有考慮過 但望到條鋼帶design唔多開胃

實物ok喎

落大雨冇帶遮

係
愈睇愈順眼

呢隻真心好正，係枝秒針轉嘅方式我麻麻
見到日本水貨先65萬yen，好抵玩

Blancpain?

係呀，法文，不過其實係pain blanc

本身ALS都已經縮到個目標好窄
呢隻風評又麻麻就窄上加窄

買得起地拖先有社會地位, 身份象徵嚟

想入人生第一隻A.lange,有無好介紹

L1 Moonphase

正常都會諗廿萬我買隻als/ap/vc唔好
點會調返轉

嗱你講咋

呢位巴打咁有貨
可以直接去Grand L1，Richard Lange或以上

咁應該直上datograph 啱啲

我現在返工經常帶其中一隻皮帶錶
想睇下alange
要大透底、大日曆，有月相最好，
要有朗格風格，離遠睇都知德式獨有風味

要遠遠都睇得出係als 又要有月相同大日曆, 咁真係lange 1 moonphase 啱你

係囉就係 L1 moonphase
如果唔係就買 Datograph Perpetual 架喇

仆街 睇下d上手圖又好似唔錯
210又唔算太貴

你指鏤空款枝三叉秒針？
我都覺得前衛到有點 defeat the purpose
可能我老土掛

咁要二手執隻

睇到呢句已經唔想睇落去
佢識唔識架

65萬係咪鈦帶？係就殺啦

係，jackrxxx退稅價
不過而家想去日本都唔容易

Btw想請教下zenith啲保養係咪中規中矩？上去唔使俾人斬到一頸血

呢本野係咪一手買家就有？

我都未收到

幫你唔到，我隻二手上手都係keep了一年. 未駛整住

又出超必

Saxonia moon phase

依家可以直接買走？
我5月份嗰時去bt睇過
佢要我配貨先可以訂

好靚

其實我睇過pp
係咪淨係得bt?
有冇邊間比較friendly

香港冇BT，全部都係AD嚟嘅
個人經驗尖咀彌敦道其中一間（重慶對面），同埋港島區嗰啲會好少少

不過講真，佢配貨都唔算蝦人嗰種
冇記錯係配任何一隻都得

市道真係差

有冇人有興趣？岩岩買唔岩帶

個lug 長成咁既

其實長 lug 真係蝦人戴

負皮精最新黑科技

神人

有無巴打有幫尖沙咀彌敦道重慶大廈汁邊果間正x錶行買過pp,ap ?
果間岩岩返左隻有興趣既錶，想知會不會中伏

舊相接個龍

呢一代都有出過37mm

Youtube terry sir 有詳細介紹過第一代有兩隻size

新手買第一隻錶, 大約5萬budget, 手幼撚 (2個1蚊銀左右）, 平時著西裝裇衫多

咁多位師兄下面點睇

1. JLC Ultra Thin Moon
鐘意JLC as a brand, 但最唔versatile, 同麻麻個錶面咁銀

2. IWC Portuguesier 40mm white dial
好似太大

3. 新Rolex Oyster perpetual 36mm blue dial
好似最啱size, 但係負皮勞

其實最想買reverso tribute blue dial 但女女話方形好柒唔比買

IWC認真唔啱後生仔帶

3個牌子 一定係揀JLC - the watchmaker of watchmakers
就算依三款都係揀ultra thin moon, reverso 都好classic

其實 rolex 114270 唔錯不過得二手

有無巴打知道

開得果個位就應該唔會伏既，只係有賣貴既

兩個1 蚊錶聽落好似都唔係好幼咁
去BT試上手囉, jlc 同iwc 都歡迎人白撞

搵次白撞下葡計同master control calendar先

想搵咩錶 留tg

今日咁啱戴負皮
16.5cm 手腕戴39mm 369 214270
參考下

好正

如果係only watch就新Oyster，有多幾隻換就JLC Ultra Thin, 落大雨都有隻鋼頂一頂。

IWC手幼於唔好喇。

始終覺得14270木村369最最經典

又爆大雨

舊錶試防水

大家覺得hublot定隻zenith好d
想入隻呢種樣既簡樣面既錶
但唔夠錢入ap

zenith!
藍面好正, 依隻少人講,但係intergrated bracelet加埋藍面依個combination唔係間間廠都有

你都可以考慮下舊款 IWC ingenieur 例如3227

真正 genta 血統

3227而家咩價?

呢類既rolex oysterquartz或者Omega constellation都可以考慮, Bvlgari Octo都靚仔

唔止小人講 行過ad都好似唔多見 多數擺透面個隻 但個隻太花

無留意呀，已經一隻 zenith defy 21, 一隻綺年華 Royal Kontiki, 仲買隻差唔多嘅 ingenieur 好似太顛

東方錶行有個 zenith 錶展

咁樣睇落又好似唔太差
我諗rolex停出黑白面op嘅原因應該係想焗啲想要黑白面嘅人去買dj

如果拉絲紋要打磨係咪最好都係搵返錶行？

其實黑冇停到，亦係原本嗰隻黑
真正停咗係白色
嗰隻白色 OP 將會成為 simplicity Rolex 嘅經典

白面op真係好靚
簡潔，公整，對稱

靚，但44mm太大隻

同埋見你ti錶圈花痕好明顯

另，有冇ching有留意zenith新出shadow

啲光線角度啱就咁顯眼
實際睇就同鋼殼差唔多
我在臉書睇過下 shadow 嘅相
不過我一直都麻麻哋啲全黑錶

下個月想買錶 諗緊Moonwatch定Seamaster

得一隻錶買seamaster
好多隻買speedmaster

畢竟 seamaster 個機芯真係比 speedmaster 可靠不少

夢想可擁有5711或5726
但被告知不要太多性幻想
除非貢獻更多

到現只能擁有5167, 5056
希望快點排到5712

我如果有機會可以排到隻5164a 已經足夠啦

有品味 ching

今年年頭尾班車去中野試晒兩隻，最後買咗seamaster
其實兩隻都鐘意，下次有機會再去，一定會買多隻speedmaster

39mm 就好似街坊裝都 ok
街坊裝或 hea 著戴隻36mm
就好似太斯文

手腕同你差唔多 覺得39/40最fit

我係咪要笑

我都㨂左好耐，一見到佢就知係呢隻

賣左隻大橙針
買隻dark side of the moon是否不智

36mm

我前經理都是戴呢隻

都係sodalite 面？

哦，失覺哂
我見係藍面有鑽石就當係添

呢隻正，稱兄係邊度買？要訂貨嗎？

唔洗訂，walkin，果間唔知計AD 定專門店

是日浪鬼

平靚正

唔熟寶齊箂，可介紹下嗎

作為Reverso用家（tribute moon), 個人認為reverso會比ultra thin moon型啲，優雅啲同有品牌代表性多啲。ultra thin moon戴耐咗會覺得悶。女朋友可以嘗試説服，試下帶佢去cartier試下啲方型錶，睇吓下佢有咩睇法？如佢覺得靚，Reverso is even better.

2824 機芯，9點幾就完全轉哂日期，係咪唔正常。。。

都唔明點解會無咗白面，明明黑白係最多人買嘅兩隻色，另一敗筆係 39 變 41。

係，所以我會想搵返二手

係，2824都係半夜轉。仲幾快轉完添

咁要搵師傅整？

2824好普遍，如果過了保養
我自己就唔會拎返原廠整了
問問呢度嘅錶友有咩整錶介紹吧

我有隻負皮勞4年錶 發現行得幾快下 有冇人知拎上14樓抹油咩價同埋幾耐有得拎

上14樓問最準確

咩價位到

我都戴埋個鬼佬算盤出街。不過淨係計到乘除

唔同款唔同價架
打電話睇下佢肯唔肯報比你
唔得就上去問

我估計個post開到（100）都未買

冇計啦，冇各位巴打咁有貨

之前見到有巴打訂咗條uncle seiko , 自己又手痕買咗條扮321自己換咗上去但無架餐改長度，有冇高手指點下

香港地係咪無咩人帶datejust
126234就咁walk in ad唔知有無

見過黑面藍面，珠帶，flutted

去普通錶舖就得

就係睇啱黑面珠帶fluted

拎出街改廿蚊一次
我自己就用一套6支嗰啲cheap雞細一字批
支批由幾蚊到幾千蚊都有
所以唔係有心玩都係覺得俾廿蚊人賺算

講吓笑咋邊度有貨呀

自己已經研究左 改到當玩下一手一腳搞有成功感

好好笑咩

師兄竟然收到 我出個日即訂，但個mail track 自7月都冇郁過

有無整錶cfu 介紹

我8月10落order , 前日收到囉

左手錶？

又到星期日，可以帶出街曬下太陽

呢隻熊貓堅毒

Indian restaurant

今日本來有得投票

會唔會講gp laureato

GP我都想講嘅，睇下借唔借到

排左半年，sales 話比唔比你排PP係PP總部話事，唔似勞買骨就得。

有冇lume shot 影黎睇下

但條空心帶好似麻麻 配皮型d

aquanaut d lume 真心可惜左隻錶

頹錶一隻

Sunday帶新表

賣點唔係Lume
唔緊要啦

老婆睇中DJ 36 MOP 面
我覺得唔係好值
有無其他品牌MOP面(佢主要係鐘意貝殼面)
推介吓

Citizen Eco-Drive

唔會

你買邊隻款

第一隻入坑錶
諗住試戴吓
戴上手就好鐘意

*諗住入鋪頭試戴吓就走*

巴打，你晏晝係咪喺 conrad 食飯？

係呀你都係？

佢已經有定力，都要親身入舖
我係睇睇下錶店網頁嘅相就……

成隻錶好似石雕咁好型

成班有錢佬

見呢排少d case同朋友見吓面姐

咁我應該係見到你
我坐窗邊，同女朋友撐檯腳
我行過有望你隻錶

實捉到你！
個粉係幾好食

行過都睇到咁好眼力

即係我中毒好深

咁都有得相認

香港有幾大吖

Mxxxxxz有隻iw329005 2手 just under 30k抵唔抵玩

應該係唔少巴打嘅心聲

新手買二手iwc ，賣家有盒有出世紙，有冇咩特別要留意？

真係唔識欣賞廿萬買隻鋼錶

同意並分享

廿萬買鋼錶唔係新鮮事
不過會買唔會買撈咁on9囉，䍤RO,Oversea好過啦

Overseas 條帶真係有今生無來世

早排無聊睇 15500st 啲價算咗咁多嘅
水貨賣成30萬

升咗**

部分同意啦
佢假設左人地剩係要求綠錶，咁咪大把選擇囉
但好多人真係中意水鬼個樣。咁又有咩選擇呢？
當然我唔否認另外有一大堆盲毛炒家保值就得

果個收藏家
一堆IWC, 唔係diver，方向已經完全唔同。大size唔係人人岩戴。配皮帶，見仁見智
一堆AP, 又係大size, 一樣係難買。
都未講佢有好多限量版，絕左版
隻金地，四十幾萬...

佢買呢堆野既時候（大部分），撈根本都未炒起... 而唔係因為佢不爽綠水鬼配貨，轉買其他。
如果佢話近期買左邊隻邊隻，咁仲有得討論既。

五十噚

好多 vintage 嘅 submariner 都價錢合理
諗諗佢

其實都冇乜
除非轉晒玻璃，glossy面都仲當vintage

想問下有冇人買過nordgreen

各有各睇嘅，我都係中意新扣但唔中意新裝啲肥錶耳，入左隻16600之後佢先出124060，但我又唔中意加大左個1mm

手幼真係好難揀錶

做野做到就虛脫 Btw NPLM

如果有巴打對呢隻舊裝錶有興趣可以pm 傾下
太多錶，己經好少戴

GS竹影

好眼訓。快點放工啦

等放工中

呢隻真係打磨特別靚

sbgy003可以影埋個dial 嗎？立體扇面想j

你上網J啦，我用iphone影驚你J果陣會軟

3 點開咗個窿

呢隻咩型號？ 有無透底？

個日期有d 滑稽

好在無日期版唔係限量

als係上海公報新錶

根本只係好隨意咁開咗個窿就算

真係激死

係如果冇咗個日期重正

呢隻咩型號

我都係16600 都係唔鍾意肥耳，而家等買124060

Aqua terra Co-Axial Escapement

116600正過新盲十啦又有valve， size又同黑十一樣，仲要有日期又無放大鏡，啞黑錶面

dream watch

短命種仆街炒到9萬

個window frame 無切面無打磨都算，最慘係個日期字體同indices 字體一d 都唔夾，size 又唔夾，好似打打下標楷體突然打左隻細個碼既新細明體咁

同其他幾隻比，算無升得咁痴線

我唔明勞d表咁貴個日期窗都可以求其成咁？明顯個機芯唔啱size

個款幾正，想問下各位師兄有冇伏？

就黎忍唔到想j 翻隻翻黎了

話時話大家知唔知邊到vintage watches多。

我個隻係16600

買啦， omega正野

五萬幾有啲貴
儲多陣先

早晨。today is SARB day

原來包皮風都有砌 BB 戰士

諗起我搬屋果陣一堆掉哂。得返啲說明書

佢砌到出名好似

我都有
由初代頑駄無大將軍已經玩起

我7號 nu Gundam 去到七人之超將軍幾乎未斷過
而家仲有幾盒未砌嘅封緊塵

佢直情係bb死忠黎啦

官方條預告片講同 Ferdinand Lange 有關
咁都係 1815

World time 會唔會變埋上海

我都係不過我Swiss made面

其實就算patek 5711都係

睇d整錶師傅換帶好似好easy咁
自己換過先知攰到閪咁

條錶帶

有無好啲

其實唔難，利申睇YouTube學

難就唔難
dup低頭好撚攰姐

今次出條教學片

我有拍過換錶帶教學

我覺得5711 如果個日期窗背景可以油番藍色會再好睇啲

上左手唔捨得除

之前一個唔覺意就成枝spring bar射咗出去
好彩搵得返

著恤衫襯14270最fit
出街帶40mm 靚d

而且size唔易carry

我淘寶了一盒有哂不同 size 的生耳套裝
費事搵

奶過一次野 要特登走返去14樓配返枝原裝 而家都唔係好敢自己換

淘返來果D造功同原裝有差距
仲有D灣耳好難搞 之前試過拆隻AP同隻MOSER 拆左好難裝

呢隻幾錢

成日都出到咁大隻Apollo 8又係咁

買啦 重諗

O記d錶中意整得大隻d

42mm係我既極限，呢個幾星期日日戴舒密加，又輕又舒服

Cape cod 布陣味好犀利，好「香 」
我通常戴咗指套先用

你條膠帶係邊買

師兄買咗321咁勁？

有無興趣估下呢粒追針係邊間出?

唔係啦龜巴只係換咗條uncleseiko帶

vagenari

montblanc？
早排望過下對張圖有d印象

咁快架
希望大家多多支持懵伯的 Minerva chronograph

Minerva計時機肉一代經典 單按計時仲正

如果唔係咁啱有望過
見到villeret會以為係寶珀出新野

襯呢條靚好多，005 006條鋼帶真係唔多襯

係呀，呢條uncleseiko 唯一唔好嘅地方係太薄 個質感始終差啲！不過以佢價錢來講已經合格有餘

睇中依隻，Ralph Christian, 上網完全搵唔到資料。有冇清知依家牌子

drop shipping garbage

只能說搵唔到資料是有原因的

正評比個紋身

睇YOUTUBE D片
個扣好似幾虧下

無錯！個扣好弱真係純粹玩個款

好似大力D都會斷咁

應該係特登㗎喎

我睇返鬼佬講隻1175板帶都係咁
應該真係特登
不過得一塊鐵片仔感覺好偷工減料

等埋 forstner 嗰條先囉，就快出，話係 solid endlinks，不過應該貴嘅

呢間好似幾靚
但唔知幾時先有

Honey Gold Rattrapante

and 2 more

咪買呢啲垃圾
寶路華有呢類款式，睇下合唔合眼緣

2/3買唔起

得 1815 Thin 可以諗

好錶加頹早餐，一天嘅好開始

好睇

酒店早餐 ing, 錶喺房

weekday都staycation咁爽

我一向都揀禮拜三放假，佢都係
跟住禮拜二晚開始二人世界

呢個 staycation offer 好抵

北角？
仲有冇好多人

岩岩weekend都去完，多人到 但係幾抵嘅，又新

硬件好好，但係太多人影響咗少少渡假feel

好似旅行團咁

一眼就睇到
房連早餐 650，唔係唔屌呀

見啲人之前會去埋泳池，真係不了
肯定勁多人
我志在有間四正嘅房，咁呢度真係俾到
唔食早餐講緊 550 就有

上次去問，泳池而家開俾人影相

嚟緊禮拜五起應該又開返泳池，又會勁多人

搵日再去

講緊北角樓下勁多賓賓嗰間？

我仲有 3 張冇早餐 room only 劵，嚟緊慢慢用

星期日好撚多

開心，得閒sweet sweet下

我記得就係
雙追針最大可以隔30分鐘
三追就12個鐘

追針+限量版賣成球野 markup真係有點高
但對於腕錶之家果班有錢人都係散紙黎
btw PP又加價....

換左膠帶成隻錶後生好多

荃灣問左2檔都唔整錶

專業人士！

畀Honey gold 毒到，宜家睇返佢啲pink gold覺得唔入眼

我臉書上有呢個廣告

巴打幫親過未

同埋推呢間
師傅相對後生，細心
但比較貴

我幫襯過尖沙咀忠記同樂富一鳴
但只係抹油，唔同你隻錶甩秒
你自己考慮下

佢要整粒2824所以唔知介唔介紹啲貴嘅畀佢好

其實開一開都3幾百，隻錶先3千令，唔整算

2824 咁真係唔太化算

好耐冇帶，同大家say個hi

花樣年>?

TBC清真係好多正野

呢隻好正呀 黑金

兩條魚
有冇收多隻5002 魚仔crown

個定價都好正

諗過搵埋第3條魚，不過暫時未搵到合眼緣

睇佢個fb page話唔係蝴蝶扣
係佢間公司用開果隻扣 唔知點形容

鋼帶葡計
都係覺得皮帶靚啲

見慣左皮帶款一時三刻係好難適應
其實條帶finishing係OK, 挑要剔既地方係成條帶由lug到扣都係幾乎同一個闊度, 太過剛強

如果睇番5711或者板帶勞力士，由lug到扣係慢慢slim落去 整體線條係好靚

手幼撚好想買大飛
但真係搞唔掂... 369 good fit 16cm手

睇唔慣

起初見隻1815 thin得時分針 小秒針都無 以為價錢會貼近saxonia thin 只係用左honey gold同限量會貴啲
估唔到都爭幾遠下

好多IWC同好今日小王子

以前第一隻IWC都好想買大飛, 但我16.5CM都係放棄喇

Yeah
可能唔止1/20了

覺得好靚

Safari 都好正

已經有2位巴打有safari
好堅

小王子隊友揮手

我都幾鍾意呢隻嘢。不過真係好多 chronograph, 有點想賣咗佢

跟隊

我有隻150週年藍面葡計
唔知配鋼帶係咩樣
不過同意睇慣咗皮帶，好難一下字接受鋼帶
仲要個設計咁啱同PP咁鬼似

新黑十 AD 要10+ 新66叫到18+

其實IWC 似PP果條都啱
gerald genta 幫iwc ingenieur 設計果條帶都係差唔多樣
iwc 再拎番黎尹design用係portugieser 到

我跟

見佢好似賣咗好耐都未賣出，可能好貴
但好正

最平既gg 出品

最平應該係 UC polerouter
或者爆格麗 roma

平民價全陶瓷Diver

一直覺得佢地啲比我係有特色，但呢個四方外型真係

咁呢個形係佢哋icon嚟嘅

一向欣賞nomos 既特色，但d 簡約主義真係

UG Polerouter 平啲

有冇巴打用過cape cod自己拋光 ，有冇啲咩要注意？

係bor 仲有佢地

其實valjoux7750同sw500分別大唔大？
見依家啲sinn轉晒做sw500
係咪都可以放心去買？
睇中咗隻sinn356

明明個設計係仿飛行儀表，點解潛水錶都用呢個style 定係我認真咗

質素我覺得Selita係一樣，本來就係eta加工廠

買eta/valjoux 7750係情意結，心理上覺得好啲

只可遠觀而不可褻讀也

褻瀆

上次去過 event 玩 Triple Split
如果又有 event 我實報名

今次講BlackBay58! 遲到好過冇到

想問下bb58 blue ad難唔難排

有得排,我自己覺得遲早AD可以直接買到

tenet隻hamilton係邊隻款

咁等下先

早晨， flieger Friday

有冇睇NFL既巴打

Order已落 希望十四日內收到貨

巴打係邊間買sinn?

我上網買咋

買咗邊款

356 細細隻又波波膠 正

356 唔明sinn點解103仲用緊7750，但356就用sw500，正常唔係應該用曬d 7750先轉新機芯

我估佢地啲錶斷批次咁出 可能103食埋最後嗰水7750

新款好靚仔。見開果隻我嫌佢白位有點太多，d sub dial 好似 lar 埋一注咁

正價7萬幾蚊, 多數有折啦呢個牌子

Omega Constellation 條帶好正

fresh from enverlope.
【幻彩詠香江】五十年代香港製造粗馬機械錶

7 萬幾ppc 都算平啦

BTW 今日見到你地出 post 講 OP34 Tiffany Blue
而家要唔要食炒？

靚仔

淨係買功能都抵屌啦

OP 都要食炒
Rolex

im wearing this

岩岩ig碌到隻錶叫ferdinand berthoud 好撚靚 完全中曬我心水 但好撚貴

and I'm wearing this

haha 師兄你個隻好似貴好多

呢隻嘢貴過四千都是唔值
不如買你果代仲化算

因為機芯？不過我都試過有排唔準得好誇

cocktail party

4r廢芯

想問下 sinn u1 咁多version 有咩分別

除左膠帶鋼帶, 顏色果d 之外真係睇唔到有咩唔同

b, de, s, sdr 其實係代表d 咩

thx

4r 真係名符其實 unadjusted
唔係打平，或就快無鏈
timegrapher 上嘅讀數都頗為肉酸

膠估
望咗陣sinn catalogue
B通常都係指version B 轉色之類
U1 DE 個de係德國Deutschland個de
S係佢個黑色coating
SDR係佢個黑色coating(S)錶圈(DR)

Seiko 係咁出 4R 芯，仲要出到幾千蚊一隻
真心呃錢
Seiko 機械錶，最低限度由 6R 開始玩啦

上網睇話佢d 鋼水硬撚到仆街, 講到咩錶撞撚到佢都係等收皮咁

1雞左右買黎粗戴唔肉痛

Blocked

要玩碰碰錶一定係買Tegiment 完全唔識花

AP你買11.59就會有唔同服務架喇
不妨試下

德國軍隊用緊，梗係硬淨

而家6R係咪全部用哂響啲漆面琺瑯七寶有田度？

個budget冇咁高

其實係 11.59 唔好賣咁解
個個都搶 RO 佢梗係撚狗咁解

似乎係合理價格嘅 6R 冇絕種，但選擇少同未必靚
靚嘅就抬晒價咁

明晒多謝巴打解釋返

係，經常無鏈，話就話auto，我要經常人手上鏈
個陣新戴唔夠一星期，佢快左12個鐘同埋連續較時間幾次都行快左5分鐘
嚇死我

26315st 應該易排啲掛
不過個人覺得 overseas chrono 靚仔啲， 特別黑底白圈果隻
普通三針就ro 好睇啲

上個月係圓方有放灰面個隻出黎，試戴完都係覺得白面個隻靚，唯有再等。

Overseas 隻4500v藍面個人覺得好靚
不過之後睇到ap果隻仲鐘意 雖然有睇到其他人話ap ro依個系列目前好難會買到現貨 不過始終都想試一試上手先
點知今日發生依件事可能係我自己諗多左啦
其實係咪普遍每個brand d sales都係咁？

VC chrono好厚身但贏在透底
ap就衰在唔係透底 但個面好靚

宜家d精一路加上去，果d限量版加到成四五蚊仲貴過普通GS

如果發現唔到 GS 真係會俾佢昆咗都唔定
不過近年 GS 都算多咗人知

拎卡片好平常咋喎

唔係啦
唔當炒嘅款 / brand, sales 根本唔會咁嘅態度對你
唔驚俾人公審咩

我本身唔知道原來係平常事黎 巴打第一次買錶
不過岩岩有巴打解釋過 大概知道點解會咁
止不過覺得買隻錶都要咁麻煩咁解

明白 多謝各位巴打既解釋
可能係我自己未了解到依行既規矩

AP 算好啦, 我上次去海港城間rolex ad 諗住問下可唔可以排隻sky dweller 黑面
比佢掃咗出門口

Agreed

我都試過
問吓啫

（可能嗰日戴aquanant膠帶錶+樣柒）

喂呀

而家買勞潛規則已經變左一係食骨食炒 一係平時課金課鑽熟客先有「機會」排正價

所以我放棄咗買撈
唔習慣食炒食骨

咁樣做生意都得賣錶果然唔驚冇錢賺

其實大把錶都又正又有折，唔係去到非它不可嘅話，食炒or配貨係我角度真係好不智 百幾萬當散紙個啲唔計啦

巴打戴緊

youtube 講到隻u1 鑽石咁硬, 又唔識花, 想知係咪真係咁無敵

冇 我都係上youtube同watchuseek睇人用鐵筆刮唔花隻錶

支持 L1 Moonphase

幫人清倉底貨

膠帶錶，唔入流

想問下其實15450st係唔係多數有現貨或者好快排到

何以見得？

同問! Love the grey dial!

睇顏色, 藍面基本都可以放棄
其他面近年都難咗好多
ap 愈收愈多ad, 就黎剩係得自己bt 會賣ap 咁

想放隻IWC Spitfire chrono IW387901 有冇巴打有興趣

新入坑

就係自己手幼，加上睇過d人話Ro帶上手會大隻d，37mm岩岩好。

等我仲以為d人淨係會追大錶39mm同41mm，37mm會冇乜人買添，睇黎要開始排下先

買二手囉

有太太一句話就放心了
玩表對於兩人關係嘅機會成本，點同溝女比

巴打呢隻係灰面？買果時有冇諗過藍面同白面

`

我真係好撚鍾意香港

IWC👍🏻

難得weekend都落雨

巴打都有好多iwc

正
巴打應該係型佬嚟

通常象徵式95折？

又有女神出黎 歡迎

PP戴女

第一次加入就出隻 aquanaut
女神收唔收兵

正經答，整隻女裝 L1

學社巴話齋都係用生命值硬接番黎

捱到黑眼圈殘曬既毒L一名

今日帶咗負皮
利申 5年前87折買粗戴都慶幸當日有入手，今日炒到10皮戇鳩的嗎？

唔想老土都唔駛 aquanaut 嘅
pilot travel time 我覺得仲靚

PP只有aquanaut同nautilus正，其他都係垃圾

10月開始5164加價6萬
blancpain villeret女裝都幾正

見rr平1000

Pp 好多錶都正喎 只係買唔起

tank solo啦 classic嘅嘢係永遠唔會過氣

得罪講句 你咁講有啲膚淺

Calatrava 裡太多好東西

講吓笑姐，但又有幾多買pp嘅人知道自己買緊乜？大部分都係因為個名氣，因為當炒hot model 5167 5711 5712係人面前showoff，歷史設計機芯造工who cares

有冇人知ch錶帶 幾錢?

不如考慮吓用新69380芯果d款

先生你冷靜少少先

我朋友無耐前買咗隻垃圾
好想拎上手撚下

粒的同 crown guard 有 ploprof咁重型

我自己都係偏好用視窗顯示多過用圈
所以 full calendar 我好 5205 多啲
至於 Nautilus 梗係好
PP 我就真係好麻麻隻菠蘿包

Calatrava 都有好選擇。

尋日第一次膽粗粗行入pp
職員都好冷淡

我搵銀無佢咁本事了
借來撚下就夠

強權龜巴預告講 pilot travel time.
真係心有靈犀

有冇人買新iphone

應該算係最貴嘅飛行錶了

你去邊間

我都覺呢隻好正

times square 對面
其實我行入去都係望下有咩現貨

其中一隻人生milestone 目標 白金藍面

鷹黃，狗也不屌

如果去睇 PP
蘇麗應該態度最好

都唔知幾靚

對pp真係冇咩興趣
鋼王喺我心目中都係ap ro

冇正價既nautilus/daytona
仲有好多錶都好有味道

依隻真係好正
可惜係金, 鋼果隻又係限定
唔係真係想買隻旅行用

師兄真富貴，我旅行只係捨得帶Longines VHP GMT🤣

幾時都話 TBC 巴有貨

比個藉口過財政大臣姐
其實我去旅行係戴apple watch

唔會啦, 依到咁多pp 大佬
不過pp 入面我真係幾中意依隻
有機會儲夠錢 都想入手

借口來的
去公務出trip還可能帶這pp
去旅行去玩登山涉水
一來貴怕撞壞怕偷搶，二來防水和皮帶不適合

我自己去旅行都帶隻綠針算
一來夠結實適合戶外而且價錢不會太貴就住就住
二來我成日諗假設在外國有意外而無錢係身，這時勞最大功用來了，可即變幾皮野救命先😅

呢隻我買本來 for 旅行用
GMT 加計時
點知今年邊度都唔駛去

最尾個原因真係諗都無諗過

最後個原因幾有說服力

前提係唔好比人搶左去

其實戴勞去旅行可能更加容易成為搶劫目標

亂世黃金盛世玉
任你拿住隻陀飛輪萬年曆三問pp，變現救命都係勞快同直接

獲得啟發

以我堆 chronograph 來睇我肯定快死過你

現實上勞已變成一種金融商品

中環pp俾人撚過狗，歪左下頭想裝我戴緊咩錶

Btw pp梗係買dress watch, 而家pp sports 多人搶過dress watch真係好on9

我係著短褲波鞋戴FPJ
我估佢見到我都屌哂鬼

同黃金比特幣用途差唔多 用來走資避稅

有冇巴打都想入TENET Hamilton 隻限量版

至少見到fpj不屌呱，嗰陣我冬天去遮住隻錶結果俾人當狗撚
不過我隻野又真係冇人戴，估計見到會俾佢寸

你帶隻又金又石嘅入去d sales一定當你大爺，無內地旅客佢地d非熱門野好難賣

好大隻
手幼撚直接宣佈死亡

買隻冰藍地拖行錶鋪最啱,
最招搖方法話人知自己有錢

我上兩星期都帶住oversea行左入vc運吉
試左幾隻oversea
有全金有陀飛輪
問過下藍要
佢話落訂先，約3、4個月就有
因為要派俾前面落左訂果廿人先

Zenith EP

等巴打開箱隻tourbillon
vc 隻馬爾他十字陀飛輪好好J

巴打買左邊款overseas

睇FB cm好似要CNY17200?

邊有錢買,不過oversea tourbillon前後透底，真是鬼斧神工
唔買都望下

二代白面
我迷上隻帆船底

我一直推崇嘅pelagos，今日竟然岀咗事

多謝之前咁多位巴打意見，終於成功說服女女比我買reverso
大家覺得會唔會太大？ (small second medium)

Good fit

Ya, 有關係？ 左易壞過右？

明明以前覺得date day好阿伯，但最近突然又覺得幾順眼

出現了46mm

很啱 size. 恭喜

一錶兩種味道

電影聯名果隻無日期窗
不過都係46mm

但d 拋光認真麻麻

太大隻啦師兄

我手幼無辦法

Fit

直接買負皮，vintage 都好
其他牌子 day date 造工都麻麻

電影聯名嗰隻幾正喎.

我有隻舊版, 帶到超人變身器咁

香港邊度有一二代vc

睇相勁大舊

等我下個星期去格下價就buy buy buy

我覺得可以細一個size

二手

但帶勞去旅行俾人打劫嘅機會都會大左

啱先睇左套戲又有hamilton份
正常人帶到既42mm
加上套野幾感人 想買

仲有冇得賣，幾正

呢隻使唔使排

買khaki field murph

終於入坑

呢隻如果二手唔使3萬好似幾抵玩

時間剛好

新手留名

真唔真? 2手3萬唔使真係扯左

手幼唯一辦法就係放棄呢啲大錶 幾靚都冇辦法
手幼戴咁大隻錶真係觀感好差

我無理咁多喇，仲想買大飛添，唔常戴都要做collection

舊嗰隻Type 20 GMT都好靚可惜48mm

三代oversea AD係咪都唔會買到？要上去返vc boutique買?

其實覺得pam黎講372係幾好睇

我隻手算碗算粗，戴上去都唔錯

當年 budget 行先
充大頭入門款係尼隻

香港邊度有得買deployant clasp

有 唔係限量版黎

近排手痕想入隻40-60k dressy 少少嘅錶
有冇好介紹

iwc portugieser 40

點解panerai咁多負皮

新手同問
連登仔唔鐘意意大利表？

負皮賀週一

新入手 想換條皮帶

依到嘅傳統嚟
向好果識睇, 可以同負皮勞有同等待遇幾開心

利申: 有份比負皮

O記新手 想問吓巴打們入o記多唔多二手？有幾多巴打入左moon watch?入幾多mm好？

無限復刻食老本
濫用「限量版」呢3個字 出親隻隻都係LE 咁對用買家/collector黎講仲有咩意思
自從炒賣bubble爆左之後 wild factor冇左依然採取舊有marketing
除左近年真係好明確地分開做4條product line之外 真係冇咩好事做過

Jaeger Le Coultre master control date

學到野
多謝師兄
如果勞同 panerai 係腐皮錶
想問有冇正路牌子推介

PP, VC, AP, ALS

d高層比marketing咁做個腦都係裝屎

搵到靚折日曆月相都係範圍內

其實勞同PAM近年都有唔少正野 例如熊猫地通或者係panerai independent果隻白金jumping second

勞太多負皮都係因為炒賣行為太過ON8+1 用100蚊去買值50既野 值唔值得就好睇個人
或者他朝中左六合彩我都應該會唔理三七廿一用炒價買

勞負皮還負皮，確實是好東西
衡量過覺得值得畀個價錢都應該有一隻
Pam 就…我暫時覺得只有233比較吸引

你講d野有一半都可以用返係o記度

seamaster 300m 係咪都算難入手?
想買隻黑面膠帶

O記唔會一粒 Unitas 都懶做裝飾
就咁啪入隻錶度吧？

唔難 周圍都有貨

至少冇PAM咁誇張
印象中除左snoopy真係炒到痴左線之外 呢幾年出既darkside of the moon/阿波羅50周年都有折

btw好似黎緊10月出果隻盛傳係snoopy

ad ? 諗住水貨平入但無貨

水貨都好多，再唔係chronoXX

隻隻都限量版

O記每次奧運但今次隻黑金moon watch好正

Mark Zuckerberg 想買起 Rolex ?

仲有近來係咁畀人踢爆佢地 ig 分享既係流四，但死都唔肯 delete post

黑白同黑金都靚
但今年搞唔成好似有啲唔老黎

上網買唔識
淨係問過稀有稀有話衣隻少貨

病邊癆無得輸

負皮膠帶後生啲

around 30k 有咩鋼帶錶好？
想鋼水好啲
人生第一隻錶
有考慮omega seamaster 300

新黑地I like it

都係嘅 本身好似舊年年底已經賣緊？

Seamaster +1

利申: 上星期入坑

其實seamaster有無得配原裝三格帶？原裝隻鋼帶個樣我覺得麻麻

PO正

grand seiko

想問下巴打們知唔知呢d錶枕可以去邊到買，
今日個wolf錶盒到咗，但係個枕太大塞唔到入去隻鋼帶錶到 (我手幼)

Wolf 啲cuff係好大件下
鋼錶可以扣一半都得

我唔扣就咁套住

因為套野走左去睇佢d錶
點知出左尖沙咀搵唔到鋪有賣

包咗膠

去K11問？

學生哥想玩下錶 有咩可以揀 見你哋全部都咁有錢 我係咪唔應該玩錶

唔知你真心定假膠
一向都係平有平玩 貴有貴玩

錶既野，貴有貴玩，平有平玩
學生哥慢慢起步，由精工玩起都有樂趣

平可以點玩

有無啲係後生啲嘅 唔太想帶鋼錶

睇自己budget先 量力以為
入門我推 TISSOT, HAMILTON
進階D我推LONGINES,ORIS
再高D就自己揀啦

CASIO唔好咩?

其實想買tissot 但又見咁多巴打屌9佢

鋼帶老？
定我認真左

唔想銀包嘅 黑都ok 偏向想帶皮帶

唔知點解我老婆都係覺得鋼帶老
比佢睇啲鋼帶錶, 佢都會話好老

帶可以自己換姐
你budget大概幾多先

我覺得最緊要都係睇自己喜好 隻錶係你自己戴 唔係人地戴
戴隻人地話好但你自己唔鐘意既 日日對住都唔會開心啦

你又啱喎 一語中的

2000-3000 無咩多餘錢

唔知係咪執左 早兩日去搵唔到

咁搵隻啱自己款既ok la
唔好求咩精準打磨

Orient?

咁vc隻4500v啱晒你
皮、膠、鋼帶，一雞三味自己簡
日日換都仲得

唔係掛係咪唯一BT黎

Casio太膠掛

睇睇先 唔該巴打

真心 無咩多餘錢不如儲住先 廢事翻學突然又要交啲咩

navitimer b01 其實都ok

明顯比而家d fashion watch荼毒哂
明明鋼係百搭 皮係先係formal成熟

獵奇探秘片🤣

同意
其實香港氣候根本唔適合戴皮帶錶

皮+汗

我個人比較貪心
會想買3隻唔同風格嘅皮, 皮/膠/鋼帶錶多啲

又成日落雨

其實casio都有edfice

個人覺得去飲/唔會點出黎嘅CEO先適合戴皮帶錶

真係返工到返屋企全程都有冷氣先岩帶
出室外行超過5分鐘已經奶野

我都係一隻皮一隻鋼
下隻入軍錶nato帶

自己入入錶行 睇岩邊款就買
2000-3000學生算好多啦
當年我都係戴400$ gshock 5600

筆直緊可考慮二手

你用以下keyword google 下
swatch system 51,
orient,
seiko 5，
seiko 4r watch

我怕你到時多到唔知點揀

Timex 新呢隻

唔該哂師兄 有冇推介

其實呢個價位揀隻自己鐘意嘅就得 反正分別應該不大

真係第一次聽鋼帶老
最多話撈隻珠帶對比佢平時隻三格鋼老d
老過皮帶真係第一次聽明明鋼先百搭 想像下Tshirt短褲運動look戴隻皮帶阿躝加&孫拿出街

咩咸仔
同埋入門大約咩價位

隻天能真係好型

我知邊個啦 thx

佢個盒

得架 Imprezza 同啲爛鬼 chronograph
難怪老婆都睇我唔起

不要太認真
呢啲即係晴報啲9up，譁眾取寵

其實joma 既咸仔抵過精工
Khaki field 都係3-4000，但用eta改，點都好過4r

石英錶都考慮我就推呢隻 eco Drive 喇
十分靚

43mm好似好大

其實好多選擇
Panomaticlunar
Portugieser
Laureato
Defy el primero
Master Control
可以google下揀下

果然行開幾個鐘就突然加速

(58) here

琴日睇左，真係唔明好過明
享受過程就得

返得黎啱啱好
我聽日/後日先去睇

真係難分真與假